5/8防狗圍，最好係咁做

5/8唔想比狗圍，好簡單，自己做返主導，活動前搵定靚位食放題，活動一完，搵人打囉打鼓咁叫人散，記得，一定要一個人好認真咁大聲嗌人：“返屋企“，“搭巴士嘅可以行呢邊“，“唔建議搭地鐵“等呢啲暗號，而最最最重要係，係未去到放題位置時，千祈要忍，忍，忍，比人喝唔好理，比人圍要心平氣和，理直氣壯兼好有禮貌咁話比人知，你地係正再散場，記住，一條鎖匙係敲唔响，佢吠，你友善，佢地用暴力點都講唔通，唔想啲手足重傷就一定要忍，總之用你地最大嘅包容引到啲狗離開原本嘅地方，之後你地想點走都得啦～當然，可以和平散去係最理想，記住，聽日好明顯係伏，但最伏嘅係一定有狗或深藍會撩鬼攞命，目的就係要你地發爛先，咁佢地就得手，所以聽日一字記之曰：忍
唔啱聽可以屌，不過細力小小

推